唔好返旺角 重覆唔好返旺角

旺角咩人都有

d 街又易俾狗捉

黑黎又方便

唔好係旺角

be water